政府好順利咁轉移視線，連登仔中晒計

個手法同目標其實都幾明顯，但連登仔阻止唔到，甚至連意識都無
1. 五大訴求 轉咗去 警民衝突
2. 反政府 轉咗去 群眾互鬥
3. 85罷工（其實幾成功，特別係機場） 完全轉咗去 圍狗屋
4. 荃灣黑社會拎刀斬人 完全轉咗去 尖沙咀觀星 （簡直係輕重不分）
5. 策略檢討 轉咗去 割蓆之爭 / 起大台 / 互罵分化

再係咁落去，淋病反擊成功嫁啦
好彩目前為時尚早，仲有得救，希望大家醒醒，團結一致，屌柒政府！

esp point 2, 而家又變埋反黑tim!

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見

其實警犬同黑社會問題嘅根源，最後咪又係個仆街政府
唔好再比支線遮擋主線啦各位

多D沖禮賓府lor

話我中計黨都推

漏咗呢一點：

警犬拉人買雷射筆，成班人就湧去討論雷射筆
警犬人人開記招，成班人就湧去講點拆個記者

唔好俾政府帶住走！唔好比政府帶住走！唔好比政府帶住走！

取回主動權

推

Agger

我認同啊

agger

噏乜Q???大話冚大話咪...ok 啦

我哋要set番好個agenda要政府回應
就算最後會keep住平行線（政府唔回應我哋，我哋唔回應佢個agenda）都唔緊要

大家集中返個目標

要五大訴求上面做文宣

不如講吓你噏乜Q先啦P牌仔

89 和你飛 燒衣紙
810 大埔
811 深水埗 東區

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

又黎風向POST
五大訴求其中一項係咪追究黑警濫權警黑勾結?
荃灣黑社會斬人同觀星有乜關係? 方會長唔駛救? 你老母冷血架?

又係中計撚

如果政府啲計係咁勁就唔洗搞到今時今日咁啦
警民對立咪係612得出黎嘅結果lo
好多野係衍生出黎 唔好乜都話失焦啦

好文幫推

將五大訴求變咗做一大訴求，你覺得係咪有問題？
全部焦點放晒去方會長，完全無人理黑社會斬人，係完全無人理果隻，你又覺得無問題？

點都好，咪搞分化，唔好郁吓就老母前老母後

宜家問題係，衍生嘅嘢，完全遮蓋嘅原本嘅嘢

你有乜高見？

要叫多d 五大

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有26,630個簽名（8 Aug 2019 at 22:50）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

我只係唔明點解成日都要開post
講咩乜topic冇人理呀點點點
你點睇到黑社會斬人冇人理？記者會有講
黑警又有記者問
政府一日唔出黎解決問題 問題會愈黎愈多係正常wo

方會長咁樣比人拉 微微集中佢到有咩問題 司法都不公果時
就算真係整個調查委員會 都係咁樣查野
示威者唔通就因為政府回應左就收貨？

點樣完全遮蓋呢 委員會由查612慢慢變到查曬成個送中風波
所有野都係慢慢向外擴展 但核心都係到
一個城堡有條護城河 唔通我地就講
我地唔好理條河 打左個城堡先啦
我明大家驚失焦 但我暫時睇唔到有咁嘅情況 好多野環環相扣嘅

五大訴求#sowhat#pig

樓主善意提醒

唔好講傳媒，你自己睇睇tg同連登，有幾多post講荃灣斬人，有幾多post講雷射筆，做個比較

雷射筆當然要講，警犬當然要屌
但係過份集中火力某一件事，置另一件大事唔理，咁就好有問題，就係我覺嘅轉移視線

Push

你睇唔到有失焦，但出面開始有淺黃 / 中間派睇到呀陰公

舉例先 唔好好似葉國謙咁話有街坊乜乜乜
有人講乜乜乜 咁樣冇意思嘅
近期夠講光復香港 時代革命
唔通又話啲人唔再講五大訴求？
失焦唔係咁解讀架 冇人講少人提唔係等於唔在意
721出現左 612夠小人講左 但有冇人忘記？
事勢再發展落去 實有更多方同學 更多上環事件發生
你咁怕五大訴求比人忘記左 下次遊行自己第一個大叫番五大訴求
我唔信會有人噓你叫你收嗲

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

鐳射筆明明就係要揭示黑警濫權濫捕呢個問題, 你就話係OUT FO
成條街啲人都屌緊荃灣北角元朗警黑勾結就話SPIN TOPIC
請教高見, 係咪全部都唔駛打針自己好?

五大訴求去左邊

眾人皆醉了 推

係
但係除左攻堅狗屋有無其他choice?
攻完幾晚發現成效不大

噉請問你又有咩好建議

push

我地要不斷強調 所有嘅問題都係政府嘅所作所為同不作不為而產生嘅
日後民間記招所有qna都要強調 政府係幕後黑手 征服喜幫凶

巴打
我相信絕大部義士同和理非心入面一定會堅持五大訴求，唔會放棄
如果咁輕易放棄，點對得於金鐘先烈

但我係講緊向外界 / 社會表達果陣失焦啊，我強調係外間接受嘅信息，唔係我哋自己圍爐取暖
場運動要贏，就一定要拉攏更多中間派 / 淺黃 / 淺藍支持，成為全民運動，而唔係連登仔運動
但係宜家向外表達嘅焦點散咗好多好多

你真心覺得成條街啲人都屌緊荃灣北角警黑勾結?真係有？

政府已經贏咗
睇下出面啲post
唔好搞國旗
唔好搞差館
白衣人同藍衣人都係比傳聞呃
勇武退場
和理非時間

我開始覺得恥與為伍

呢點真係要重拳出擊

如果咁覺得的話
下次開post就話要整一批新嘅五大訴求poster而唔係講咩帶風向
個feel好似講到已經冇人想去理咁
至少都見到個五色環嘅新poster
我相信係可以唔洗咁驚慌完全失焦嘅
比啲信心

巴打唔好放棄
政府剛剛開始反攻，唔好即刻投降先得架我覺得為時尚早，仲有得救
我哋有雨革嘅經驗同反省，今次一次會好好多
要有信心，要有堅持

btw，你係咪舊登果個我有剷車牌?我仲記得呢個人嘅相
利申：老

除左tst觀星之外
其他認同

其實我都好鐘意果張新五環poster
希望可以文宣再多啲五大訴求，重新出發，強調主線

最緊要唔好俾政府spin咗五大訴求變為港獨
因為政府好明顯係打緊民意戰
特別係啲啱啱支持我哋嘅中間派
冇咗中間派嘅支持我地場運動注定失敗

如果現場見到拎住香港獨立旗幟嘅示威者
可以禮貌地同佢地講暫時唔好宣揚港獨住
要一步一步來唔好跳step
記住唔好嗌交 唔聽唔緊要

都係果句兄弟爬山各有各做

完全同意

當年傘運

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

連元秋都話對林鄭失望
都代表左依家社會上黃藍雙方已經有一定程度既共識
大家真係加油撐落去

轉移視線論講左兩個月啦
根本冇人比政府轉移

岩 要推

啱啱諗到我哋應該集中講返民主

光復香港
民主自由
港人治港
時代革命

唔好成日話轉左啦 你唔搞掂警察點搞五大訴求

呢招真係好高傷
點算

你係咪搞轉咗邏輯次序？
有咗五大訴求先可以搞掂警察呀話
唔通你點搞掂警察？拉佢哋入屠房殺晒呀？

北角狗屋都可以有中唔中計連登大戰

要唔要買多一次外國報紙說明近況？

其實大家唔好理佢地個記者會點鳩up 不如煲都煲大民間記者會

唔搞掂警察，點搞五大訴求?

咁咪繞過警察搞政府囉，而家就係政府用警察做盾

呢啲文宣圖 真係做得好好
衷心欣賞

依然再集氣 聚焦目標
五大訴求 缺一不可

問題係警黑勾結一定connect到最多人

唔好失焦

光復香港
民主自由
港人治港
時代革命

同意呀
但宜家警黑勾結都開始比人spin散咗
要聚焦返

其實由於個政府太過仆街
佢所做既一切都係要推番黎講呢
五大訴求變左呼聲小左

我覺得五大訴求已經唔夠
為免畀人話得寸進尺
暫時保持住係五大訴求先

最好解散埋警隊

咁有咩對策呀軍司
唔好淨係話乜野做得唔好

不如建議下點做？

關於尋日罷工活動嘅post一個都冇

全部同我瘋狂宣傳85罷工呀 簡直係抗爭理程碑黎

光復香港
民主自由
港人治港
時代革命
五大訴求
缺一不可

點解會警黑勾結>因為政府腐敗無能，只能靠第三方勢力企圖以武力鎮壓示威者>需要真普選選出為民服務嘅政府，如果唔係市民只會淪為政府嘅家畜
咁樣講如何？

成日講五大訴求
但點先可以逼政府回應？大家有咩未試過？
我想聽下你嘅高見

Pish

pish

Pishh

推！

醒啊大家！

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
真普選
查警暴

冇得唔推

PUSH

民意持久戰，繼續不斷施壓
唔好妄想一戰定江山，你攻入特首辦都唔會理你
其實七月尾形勢越嚟越好嫁，連商會同大學校長都出聲
宜家要再聚氣回氣，繼續壓落去

思路正確

樓主心水清, 要對準政權, 全力對抗中共同港府

返黎別各位師兄

推推推推推

我覺得大家覺得散
有部分原因係好多人開始資訊疲勞
個氣氛冇之前咁好
建議好好做文宣
但唔洗太多字，類似meme既
一睇就get到
或者一啲癲狗警察既短片
幾十秒，唔好長過1分鐘
同埋!!!focus民間記者會
剪返少少重點share比淺黃朋友
班狗既垃圾記者會就算9數啦

手足頂住

一定守到十月一

堅持五大訴求
各位勿忘初衷

仲有成日有班人話民意唔會逆轉
be humble
有咁既諗法只會令自己邊緣化

荃灣黑社會拎刀斬人呀！！仲未拉人呀！！

團結！

連登仔俾人帶左風向, 仲以為自己好醒

又呢D on9 衆人皆醉我獨醒post

推！不過尖沙咀觀星就當俾香港人放鬆下啦！呢排大家都攰

係唔係要再去政府機關玩遊戲
律政中心 禮賓 政總 不過隻Game好難玩

五大訴求 缺一不可

可唔可以話係見招拆招?
對家無動靜我地固然可以升級進攻
對家有動作我地都要調整策略

雙普選

手足心水清

一定要追問荃灣斬人！

係，我棄暗投明過咗嚟做P牌都好過响果度。

就係有雨革嘅經驗先知泛民一定會搵機出手維穩，梁烈士死果晚，士氣激昂，差佬都變鵪鶉，200萬人出嚟，點知有海量acc洗版叫人唔好衝變咗鳩行，乜都爭取唔到。

到而家掟氣油彈入警署燒車，擸架生打退福建佬，勢不可擋，連支那日日吹老解都無人理，點知連登又有海量和理非洗版叫唔好搞差館唔好搞國旗唔好勇武。

每次有突破有希望都有股力量出嚟撳
除咗五毛之外有咩人會想運動失敗達到永續抗爭
大家心照

推推推

推推

仲有個每日4點記招，次次都成功spin走哂啲人去focus，我要行動post上熱門呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

有道理，推

推
屌
同身邊啲人都講咗好撚多次
警賊只係政府嘅手段、係傀儡
仇警還仇警 佢地只係嘍囉
我支持要清算黑警嘅
但唔可以因爲嬲班黑警搞到錯晒重點

推
大家要對準政權
唔好再笑警察個膠記者會啦
都唔好淨係掛住針對警察！！！

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

yes

要強調一連串事件及警方策動元朗恐襲都係777引起，唔好俾777轉移視線成為市民之間鬥爭。

港共食屎啦 dllm

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

大家幫下手 救港最後一招

祝林病早日遭皇天擊殺

屌得好呀喂

推

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

巴打總結得幾好
我都覺，記得我地驚敵人永遠係政府！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

光復香港 時代革命

差唔多輸

輸左一半，要醒啦咁多位手足

集中火力

集中D

Up

我仍然覺得目前香港最大既敵人係CCTVB

我想問下點解無人搞CCTVB總部？

如果CCTVB收左皮，其實輿輪戰就自然會贏

push
五大訴求,缺一不可

五大訴求

刀手果單呀 推撚爆佢喇！

另外
[記者入］特首每次都轉移視線，希望到時有記者幫手問以下問題

互推下幫幫手

如何令所有紅媒一鋪清袋？
無CCTVB仲有經濟百粉文匯大公
而且搞CCTVB總部≠電視台收皮
不如諗下點令佢摺埋or更多人唔被佢地洗腦

團結一致係咪搞大台？

五大訴求，由此至始

但係偏偏呢d支線任務先可以connect d中立同淺藍

光復香港，時代革命

咁點樣先可以令佢個電視台收皮？
我係覺得無左CCTVB
就會多人睇ViuTV同港台
或者多左人聽電台
我就覺得睇紙媒既人係對香港無影響力
睇SCMP都係有腦既人
睇開大公文匯你都唔會理果班友
百粉因為警察搞到自己記者，都轉向(起碼轉左一兩日)

無左cctvb唔係自然更多人接觸到真相嗎？起碼其他台都有報民間記者會，比CCTVB少報4點鐘黑警會。

紅媒至少係為錢，但官媒係痴撚線喎
CCTVB總部≠電視台收皮，究竟點樣可以先令佢收皮

真的要回歸訴求

包圍警署的意義開始下降，應回歸訴求

我覺得今時今日香港政府應該連發生緊咩都未必清楚
如果唔係點解水馬誇張到咁

點做好

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

幫推

五大訴求！

推呀 多啲人睇到

O

去揾777對話

醒下

點都唔割 唔好再捉鬼 唔好再提大台 自己做緊既野 KEEP住做 唔好比風向帶到改變自己思想
我地無輸到 宜家全世界包括好多義士烈士望住我地點爭取自己應有既權利
記住我地約左係勝利果日同一大班手足係煲底下除口罩相見架

屋企幫兩老轉台，出街食飯叫餐廳轉台
抵制廣告、TVB apps、TVB藝人
「TVB不告訴你的事情」令更多人質疑佢
令佢變ATV咁收皮

但上面要好長時間，仲要佢大把維穩資金有排未死
所以都係開民智比較快，話比人知TVB係有bias嘅
由自己兩老做起，貼連儂日報，同廢中廢老辯論
我好天真，我信真理越辯越明，我信人係屌得醒嘅
醒左嘅人自然識揾其他新聞來源黎睇

利申：屋企兩老依然追大台劇，但已經會自己上網揾新聞睇，唔係只睇TVB
YouTube片記得揾定勁誇嘅(xx醫百病、xx其實一早死左)陪佢睇，教佢好多片都係9吹當笑話睇，最好都係睇到有牌子(RTHK、有綫etc.)先好信

大推

85果日 我都中左計

幾時有講過呀，支那隊長

話說當年董伯係點走的？當時未有條件玩扣帽？

衰咗次唔緊要，為時尚早，仲有得救，至緊要唔好衰第二次

諗辦法拆撚左佢部總機、切斷佢訴號，唔係快啲咩

我要「嘉年華」！前車可鑑，請不要歷史重演

宜家對外嘅文宣工作，即係針對淺黃、淺藍、中立果班，例如連儂牆poster果啲
真係要強調返唔好睇TVB，要講比大家聽TVB點樣呃人
同埋要強調警犬點樣講大話
啲文宣工作唔好太過針對自己人，要對外多啲

最大穫係，我呢兩日同 1.中立嘅中學生, 2. 中立嘅年輕大學教授，同佢傾計，估唔到佢哋仲係有睇垃圾TVB真係屌老母

政府出招當然要拆
但係唔好完全守勢，有啲話題可以主動提出，由我哋嚟set戰場
要爭取主動權

個政府已經主導唔到我地

我地要主導返， 成為民主社會

唔好唔記得 警賊係政府其中一條防線黎

真正既boss不斷干預緊， 大家隱約都會感覺到

唔好唔記得我地唔係孤獨
遠在英國既攬炒巴團隊，德國黃台仰李東昇
加拿大溫哥華澳洲等既海外港人都支持我地

有時係好攰好辛苦， 唔好唔記得對家都係
生活係香港要免於恐懼 就要擺脫呢個傀儡政權
我都想有個人攬吓
我明呢兩個月次次去齊既真係都好攰 但絕對唔可以放棄
呢一仗輸咗我地會比新疆更慘

加油呀香港人

你冇講過但都冇解決過你開post提出嘅問題喎...

Push 唔可以咁快鬆懈 要長期抗爭！

雖然未必有用
其實係咪應該set翻deadline俾班狗官
每次miss咗deadline就行動升級
文宣強調政府無回應=行動升級
一切活動源於政府嘅逃避
一定要將一切責任對準政府嚟講

不被捕 不受傷 不流血
五大訴求 缺一不可

謹記我地係政府VS人民
唔係警察VS人民
唔係人民VS人民

8.9機場見
8.10大埔見
8.11深水埗見

唔好放棄啊

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

推 五大訴求 追究林鄭為主線 撚狗打鄉黑為副線

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

真

有好多三毛開post問割定唔割
屌，根本係分化post
割同唔割對件事冇影響的話，叫人討論喱樣嘢只係撩交嗌

我們不能輸
求勇武和和理非也一起看看

話聲俾大家知
銀髮族星期六會去遞信請願呀
We connect

半夜熱門大部分無用po

例如你呢個post

光復時代
香港革命

救

同意

Push!!!!!!

冇錯，一早有呢個問題

我地要解決仲有機會架

連登仔推

大家唔好忘記初衷

我認為淋病應該是我們的目標，而且淋病是始作俑者！所以一定要圍禮賓府，直至五大訴求成功！顛狗亂放摧淚彈，一个吾覺以，射左啲摧淚彈入禮賓府或者美国領事館，咁就。。。，反正都未圍过禮賓府！

大獲啦呢鋪

唉我真係屌你都廢事 整污糟我條撚

圍禮賓府！

大家做主線任務

對準政權

推
尼舖無得輸！記住我地既初心